#Kedves hallgatók

###A szeptember 3. pénteki oktatásra a csoport 60% jelezte hogy nem tud részt venni, ezért a jelenléti oktatás elmarad, helyette videóanyagot készítek, amelyből kérdésekkel kell készülni a Szeptember 10. pénteken tartandó oktatásra, amennyiben van olyan rész ami nem egyértelmű a videóban.

A videoanyag elérése ebben a mappában (8) lesz, külön fileban